［強國]當長輩都要學人改圖嘅時候

啱啱睇睇下ig explore
無意見到張日頭出月亮嘅全家key相
強國人覺得所有野都可以違反常理

人地特登搞笑
你咁認真做咩

天使得得b咁

直必好撚柒呀

樓主真係好撚得閒

人地都講到明係家人p圖 衝出黎7

有樓主呢d人真係丟香港假

唔講我以為淨係p咗個月亮

中秋咪加個月亮上去